{
    "Area": "영역",
    "Autonomous Community": "자치 지방",
    "Band": "대역",
    "Borough": "자치구",
    "Burgh": "자치 도시",
    "Canton": "주",
    "City": "시",
    "Constituency": "선거구",
    "Country": "국가",
    "County": "주",
    "Department": "부서",
    "District": "지구",
    "Division": "부서",
    "Dominium": "영유권",
    "Duchy": "영지",
    "Emirate": "에미레이트",
    "Entity": "엔터티",
    "Hundred": "백",
    "Indian Reservation": "인디언 보호구역",
    "Indian Reserve": "인디언 보호구역",
    "Kingdom": "왕국",
    "Local Council": "지방의회",
    "Municipality": "지방 자치제",
    "Oblast": "주",
    "Parish": "교구",
    "Post Code": "우편 번호",
    "Post Office": "우체국",
    "Postal Code": "우편 번호",
    "Prefecture": "현",
    "Principality": "공국",
    "Province": "시/도",
    "Province or Region": "시/도 또는 지역",
    "Province or Territory": "시/도 또는 영토",
    "Public Body": "공공 단체",
    "Rancheria": "부락",
    "Region": "지역",
    "Regional": "지역",
    "Regional County": "지역 카운티",
    "Republic": "공화국",
    "Riding": "구",
    "Rural": "지방",
    "Shire": "주",
    "Special Administrative Region": "특별행정구",
    "State": "시/도",
    "Street Address": "번지",
    "Territory": "영토",
    "Town": "읍",
    "Township": "군구",
    "Tribe": "부족",
    "Village": "마을",
    "Voivodeship": "주",
    "Zip Code": "우편 번호",
    "country": "국가",
    "locality": "시",
    "postOffice": "우체국",
    "postalCode": "우편 번호",
    "region": "시/도",
    "streetAddress": "번지"
}
